Механизм воспроизведения цепочек действий

initParams реализованы в base/Robot.qml

TODO
сделать роботы "сохранить цепочку в текст" и "загрузить цепочку из текста"
описать формат
-----------------------
